(cs)大家點學新language

點學新programming language
上網blog/textbk/19course/khan/youtube 定點???

重放緊假 未接觸過programming/coding 但想學 喺圖書館揾咗本厚過字典嘅諗住翻嚟自學

+1 學左吾少 但希望大神指導

學好中文先